[A/I] Fate/Grand Order 🇯🇵 [581]

-Fate/Grand Order-
Fate 的氪金就像是人生的縮影，
男人哪怕是欠錢也想要自己心愛的女人獲得幸福，
女人本來就是需要錢來呵護的，
為女性花錢就是男性的本能啊！

-撚狗營運官網-

-官方twitter-

-遊戲WIKI-
日文

-靈基素材、絆效率表-

-素材計算機-

-活動攻略-

-戒賭熱線-
TEL: 183 4633

英靈靚相介紹:

新手須知
連登apps台既fgo post係主要討論日ser
台服問題可免則免
以下內容只適用於日ser
呢隻game三十石=十抽
課金就650hkd左右=167石
假如你想長玩 最符合效率就係
你可以先係淘寶買個首抽ac(顧名思義係全新ac但係有石)
大概四十蚊到 入面有幾十符+900幾石
你冇睇錯只係四十蚊港紙左右
刷到有3-4個五星 就可以選擇開局[/s]
-催post專用環保post-

J圖正評

我愛樓主

屌爆佢

笑4

G持

出街先

4mk

係撚咩

DLLM

我同佢地差唔多樣...

留名

今季套上野好撚搞笑

ho mk

禾刀系

即睇

佢約jor 禾...

you are 4mk too

但禾放jor 佢飛機

萌新留名

ho ball

2 mk

唔通約左女都要同你地講咩

fd zone

新手留名

好能眼訓

唔得未轉人囉

訓啦柒頭

乖，唔好嬲

4 GAY LO會有女

我地150人 課金唔夠人黎
都起碼有個150LV可以打下丁

條4gay lo 扮gay 食女

你唔撚係已為我真gay牙

欺騙會長感情

全部阿叔

認同

SN 04年 當佢地果時咁岩18歲 依加都30幾啦 仲唔唔阿叔咩

04年毒到19年，禾想像到在座各位嘅未來

MIKON

川澄哩集條數點計

笑甚麼畜牲.jpg

我10年毒到而家 都開始甩頭髮了

剷光佢

想當年阿姨睇rmvb

趕住出門口 夾到前髮好似小夫咁

你咪盞比人笑返
仲記得聖誕

me2

又bin

見到多左人掛tamamo加絆裝
我感到高興

wa diu

404 - Not Found
Sorry, the page you were trying to access could not be found. It may have been moved or is temporarily not available. Please note all output files are only temporarily stored on our servers for 1-2 hours, after that they will be automatically deleted by a scheduled program.

Here are links to apps, online functions and popular file formats.

被DEL了

屌嬲

期待tamamo 再buff

g

bo4已經無錢追落去dust#lm2

屌 嬲

屌你老未樓上班仆街仔

有冇back up

bo4 先要追

我要成為正義的夥伴

先斷右臂

已經換左黑鬼果條

出BD版既話可唔可以好似SAO咁露下點

話唒本身HGAME黎，而家除唒衫又唔露點咁

櫻

最好有埋抽插

直接出個ova俾你睇晒全程

快d下年，要睇士郎表演

抽插 狗仔式唔少得 重有半邊燒鵝脾 火車便當...
最後橫切面 大爆射中出

可唔可以唔好咁鹽濕

射到淹死埋d蟲蟲

屋企啲鹽濕書太多，冇位收點算

買間大d既屋?

我欣賞你睇法

慎2屌櫻個段game應該做埋cg岀嚟俾我地ntr大軍j下

而家見到差唔多既女角都當咗佢係櫻

大爆射

拍完HF依條垃圾線之後就好快d畫埋FHA佢

蟲蟲破處個段都要

都似十香

ntr25仔

終於🌈

蟲蟲破處果時好似仲係LL

this?

日日煮完飯返屋企都俾慎2屌 土狼仲要乜都唔知

連bo5都冇嘅萌新

萌新

萌新係指全bo5大佬

我係第六層 - 狗

我係一般玩家

你係大佬

地底人

你先係,唉唉又贏

金字塔外生物

我係第七層 - 新手狗

應該係

以後用呢個鐘睇時間
特別精神

呢到d人好咸濕

禾新手

槍王真係好完美

唔開口咪係

呢本唔錯

佢把口做乜?

無 川澄把聲聽到厭姐

8個負皮

對唔住囉

斬鬼樓

今日已經兩丁,臨訓先第三丁
丁埋呢兩日就開sem唔得閒丁

精盡人亡

丁到J都損

百丁不厭

r姐

其實我開舊登ac前係諗住叫美社莎

r姐真係好正

還禾飛特r姐線

丁到我丁都損左

用線黎換取左gudaguda看板娘身份

返屋企繼續砌野先

返去砌女 4mk

電姆清不嬲4mk黎

屌砌模型啊
Me係真毒

笑咩牙

再笑唔客氣

又有返啦
上面睇唔到就睇下面

其實冇乜嘢睇

我覺得bd要加長呢段

睇到我想喊

好似SAO咁加返粒乳頭

等bd才看

再加埋抽插

好想係戲院睇櫻之夢end

睇咩

今次BD應該好多人買

必買 想儲齊3章

岩岩訂返第一章BD 唔知D店特會有冇

之前團訂你冇訂咩 隔咁耐應該唔會有啦

我窮
BTW訂左唔係團既店特版本

一切都是時臣的錯

唔係佢你都冇得J啦

優雅

想睇牙櫻比蟲蟲玩

又迫害牙櫻

放心,心地差會反映落老婆既故事到

心地好唔好都要訓
咁點解仲要做好人

黑化電母

我一早黑化左

由你擺老婆上枱個陣已經知

積口德有助老婆醒返

醒左長月都唔會比佢好過，人氣高過emt注定冇好下場

櫻真係好正

唸起超時空要塞
人氣高過女主變左女主
反cup

冇可能
作者一早講過最鍾意銀色頭髮既妖精先咁set emt

愛狗

慘

陣間抽黑貞

開台

開

點跟,隔個星期又10pack

反燒會冇好下場

又課.gun

抽貓貓d石淨返

我係得呢幅gif save低 我覺得佢扑自己個頭好智障

天真

十香=...

我 立即

係咪有台

呢季好似得七罪同蘿莉冇崩到

同一個人？
畫風差咁遠既

真

推

Link

約戰係咪得第一季無點崩過

你老母臭閪 抽他媽

我贏呀

開左台?

中?

中左

盾子禮裝終於突滿了

其實十香(角色)係咪有小小智障?

設定上係 反轉黑化之後就變正常智商

井上麻理奈

打緊division
打完先開

天真呀

沖涼先,等等

錯
反轉前:int32
反轉後:int33

多左1

link呢

返屋企繼續

BACK LINK 呢

屌你老味黑我十香!

星呀星 接力接力

十香

跟住邊個抽

等我半個鐘就到

5％電

next？

訓先

?

冇野睇?

完左

巧

點牙

過左兩個月好chur既生活

之後有得抖下咪得

騎空士既生活

我過左差唔多一年tim啊

我哭

日日同櫻既生活係點過

瘋狂射箭 瘋改煮野食

天朝做

瘋狂做愛

先輩

比村畫返櫻，咁都幾肯定係佢畫隻Tawawa

比村畫女真係正撚到傻

弱撚智

哇點跟呀

.gun

又收咗台？

歐撚到...屌你老母

抽左2pack啦

正義從天而降
男人入倉

晴天

失敗卿一出聲

本身頭十抽都可以收台了

晴天巴呢d就歐啦

2packs3五星 gun唔到

.GUN

邊3隻

係1pack

咁你嗰啲係咩

上年就自己收收埋埋抽先中
今年開台先會中

黑貞 拿皇 白色印度人

黑貞 拿皇 小太陽

非

黑貞 拿皇 伽爾納

後面個Pack當比貼士

審美疲勞了 隻隻差唔多樣

對野都好勁

有失敗冇懦夫

屌咁撚歐，公平咩
我地非洲人要討伐歐洲人

@會然電姆

拎返屬於我既機率

紅閻魔個模組好流暢好靚

冇扮

燃燒吧

我個AC每一Pack都要有野出先繼續就可以破輪迴

5...3...

LLC

屌你都係sd tg group架咩

...符中...... , ...符中....

可惜係loli

開針 個AC終於識中四星

若要人不知

抽完嗱？

見到大家都中,我都手痕了

我 好撚窮

same
有無清有門路可以比我賣屎忽賺錢

咪爭生意ok?

你都知我今次新年姐
但你唔知我以前

撚屌歐洲人

新宿姊妹返左屋企啦

最撚憎歐洲人

你都係

點解我泳貞雙狐打女湯周回唔到
一定要CODE H

我點會係歐洲人

摘咗名 有曬record

小氣簿

肅清

點解會咁多人冇黑呆

我仲以為呢d垃圾pool冇人抽

唔怪得Type Moon可以永續Saber Face

個個都歪
你估個個都歪到咩

有冇得睇

會長寫左自己個名落去未

邊有人會記以前食過咩好野

睇完
同日本twitter一樣語彙力下降
原作之外好完美咁加返fz同ubw
紅A型撚到爆、最後預告差d喊

你去左日本睇？

未喎

人如其名

會長有冇我既晒卡記錄睇

海豹沒有一個是無辜的

啲海豹都比會長一個人打曬

我最清白

黎互相傷害

警告失敗卿留錢買三套BD

無呀 上次你曬JACK子同老書文嘛
放心我會唔會MARK

人人有份

新手福利

會長份人

以後曬卡要小心D

會長ho ball

唔知本簿有冇我份

你老尾以為係好耐之前比人考古
幾日前都扮曬野
人如其名

為表 黑貞既愛，入左一pack 抽

抽到有先叫愛

抽到寶二

抽到BO5先叫愛

窮jp

下次唔好喇

好

我都想知 我應該有曬過

你係咪mark低左邊個人係邊個post第幾個comment晒過卡

Fgo po入面冇一個係無辜

我

我暫時唔係

講到我好小器咁

weak sin

如果係我真心覺得幾正
Me以前都因為成日回帶人地既金句比人叫過做秘書

你地係呢度po，比人寫落簿就抵死啦
我係個sd gundam tg谷曬都比會長mark 低左

抵吖

會長is watching you

你估入面無自己友咩

有冇我

咪以為走得甩

係咪我都照係個邊曬架啦

怕你地牙

ME FGO既清泉

訓了 裝修無得訓晏d

唔止曬卡， 出左幾次街，飲左幾次酒都mark低晒

聽日星期日唔開工嫁

實捉到你

出賣老婆都mark低左

sleep = weak

佢一嘈就可以報驚拉佢番警署裝修

三9

MK犯罪記錄

我真毒

天草事件簿有連登第一個post開始嘅所有海豹

想睇

有咩人

應該有佢自己 抽bb果陣成日曬

同二世事件簿有冇關

個個海豹 唔通個個都想海豹咩

下年都2020
都仲要抽黑貞

海豹啲作息時間真係奇怪

分咗手要做海豹轉換下心情，我都明既
不過可唔可以po寶5

咦 原來聽日抽阿榮了

根據伊莉雅既觀察 海豹通常冇課玩家 好小寶5的

食緊antibiotics

今次呢隻海豹我可以屌打

今次呢隻海豹連我都可以屌打

威啦威啦

訓唔著睇盾勇漫畫睇到天光

盾勇後面太溫馨
都係前期好

漫畫依加其他3勇仲係柒下柒下

其他3勇真係好柒

盾勇後期麻麻地 前期正啲

主角自己唔洗郁 淨係派隻神獸同個亞人囡囡都可以屌撚哂其他3勇

睇埋槍之勇者重生錄啦
包你話正 好睇過盾勇好多
睇槍勇點樣幫盾勇

呢套槍勇一開始個記憶係咪已經前過依加盾勇漫畫個進度

最終戰前 唔影響觀看既

槍勇同盾勇最後會整合一條線？

LLC真係好恐怖

當平行世界好了 槍勇重生未完

LLC都是好人

llcc

祖

買蛋買到成隊軍隊咁

終於夠五百萬分

咩扭蛋

刷咩野

講緊神父推薦睇果套槍勇重生

奉納pt

今日閻魔亭

應該拎唔晒啲qp

仲係得13萬分

D qp 加埋都唔知有冇1千萬

你計下未知囉

懶

少少錢唔計啦

用咩app睇
漫畫人冇

捨棄

睇黎打唔切個活動

活動太垃圾 唔可以怪神父

如果要有黑貞德，平既gbf ac要幾錢

調轉個思路 你可以求其買個AC
然後課兩舊水超得隻黑貞翻黎

阿博話唔好買初始🤔

你呢d咁既唔係認真玩既人
其實一蚊都唔應該去浪費

屌你

漫畫人有喎

認真......唔計本身入左gbf坑果幾個fgo玩家
假如要新入坑 我覺得得150LV果幾個先會handle到隻game.....

咁算了..

係喎 打全名先搵到

留名睇jthk輕取

我都覺得佢係幾適合
有錢有肝 有數字論證傷害

唔通到活動完都唔跌裝

31歲入場睇hf

問題?

唉

想買黑傻個電話套

睇嚟呢度得我一個係冇記錄係海豹list入面

而我個file應該成呎厚

養生咪潛 正常呀

笑你老母

抵啦

啱 十抽2隻凜B人人記住喺個腦到 無需要記錄

唔計呢個啦
冇返嚟曬過

我好似都曬過幾次
個LIST應該有我份

笑都唔比 4mk好撚惡😪

第1日入黎呢個POST都知一世都無機會曬

同期入坑既仲有神父

曬卡呢啲野 隨心

Me真毒都成日比呢到既4mk恰

不嬲都話你地老屎忽冇一個係無辜

當年200石真係吹鳩脹

見字以為自己睇少個0

我好想笑.jpg

去到伊莉雅第一次見神父龜縮

有冇人記得之前話個個月中5星係邊個？

我係

因為守護=唔抽

但係D大波妹就一定守護成功

抽左條女仲有得剩？FBI常客
守護=唔抽

一生盡是_ _/保_ _希

呢個有mark到

打爆主線今次D料又唔岩洗冇野刷好悶

咁串好難唔記得

0串

拿咁老老實實 月月中5星係咪曬先

仲要講明無課

有課都唔中

咁串

終於打夠木材起哂d 野

刷QP刷到訓著左

我咁耐貼圖曬好似淨係貼寶五，文字好似多啲

有冇再遲D

有bo5貼.gun

集氣抽小紅

得三隻，仲要兩隻常駐黎

啲劇情關咁撚難打既 隻魚美人打左2次都未過到

最記得我終於中到サリエリ都比人負皮

依d on9打法又要人曬5ap

智力正常都過到啦

葉狗有冇諗過照顧有少少弱智既人

到底難係邊，扣技避寶擋弱體就輕鬆過

隻GAME本身比智力唔正常既人玩...

sorry 無睇名

係

最撚憎人係度曬卡，話緊你啊，一生盡是

U刀曬me pad

Pad係曬蛋唔係曬卡
搞清楚

神嗡user

所以話用字要好小心
唔係就好似台豬咁包人底

有你塊閪重洗hi fi

d信用卡公司係咪check到我爭卡數
最近日日上網都到見卡數一筆清

我重玩都過左了

頭post無黑名單係正確
如果唔係會太長

頭po寫個id出黎俾新手抱大腿carry過第一章就算啦

魚美人 個關係難啊
迫我認真 用三藏黑聖杯過

擺係個腦到

如果擇哂名一定長到仆街

會爆字數

是但一隻入解咀咒刻印已經過到啦

fgo已死

啲MK出哂街,靜到呢

岩岩訓醒

星期日先黎病
唉

兩turn極速ko算

春

新北依個地方真係

好撚痴線

多到懷疑係咪假新聞

唔知點解d變態多數聚係新北市

我剛睡醒

瞓晏覺啫

Av有嘅情節佢都有 好撚痴線

灣真係一個充滿住bitch同厹既地方，呢個地方既人成個腦除左諗點樣恥笑香港叫支那之外
就係諗住做愛，sex，做愛，外遇，偷情，同人妻人夫做愛，亂倫， 強姦，迷姦，撿屍
一有時間就諗下可以點樣屌到自己個呀嫂，堂/表姐妹，女朋友/老婆嘅姊妹，或者朋友個女，朋友個孫，弱智信徒嘅弱智女、 弱智孫女，老闆屌女秘書，醫生屌女病人，偷嘢女客人主動叫處男店員屌佢同幫佢口交
老師就想同自己個學生做下愛咁，學生又諗下點屌個大波miss
再唔係就係最鍾意做愛果時拍下片，方便以後分手再要脅下個前度做多幾次分手愛
台妹最馨同條仔吵兩句嘴就馬上搵前度傾心事，傾傾下就又做愛
個前度問佢可唔可以內射，台妹搖頭說不，但最後還是被射滿滿
所以話，呢個地方真係十分淫亂

木希痴線佬抽咗100隻正月木希仲要升哂

但之前個市長又真係出黎講真係好多單風化案

原本以為潮文但係真人真事果下好痴線

仲有12日

homoon

10點返工返到宜家仲要12點先可以返屋企

返咩

累

deadline farmer 最後竟然見到彩虹

飲食

齒輪巴會買日版定等中版

佢n1識睇日文

等中文或者買英文算

WHY NOT BOTH,玩完日版再買埋中文儲&比個妹玩
聽講中文版有晒日英2條音軌
利申 N10

哥哥我都想玩

好地地一個星期日 1點起身 2點又訓訓到而家
好充實

趁特價買左日版1.5同2.5玩

你個特價，2隻加埋幾錢
PSN有1-3合集架喎

可唔可以同你個妹一齊玩

Psn買 278 3想買中文版

直接玩個妹

不了

幫台煮報左驚

30萬yan

30pack 咋wor

我唔係gay lo 呀嘛

中古牙福

可除咗條裙既牙福

要用紫外線照一照先穩陣

成隻全身上下都係精

哥哥

中古

歐尼醬

頭先有衝動想入一萬入馬會屌屌佢

你有咩心水先
我依家轉左有重心心水先買
強左好多

冇乜啊 都係玩開走地角
你有心水你話我知我跟你買好過
刷住GBF冇野做想賭下錢

神父想屌台豬個妹

我雖則鍾意講笑
但唔會拎人地屋企人黎講笑
我quote佢係想賭錢啊
雷姆講野尊重小小啦

今次我就撐神父啦

上面唔係講緊台豬個妹咩
你話屌屌佢唔係指屌個妹咩

you心有鬼

佛心公司 唔俾你課

熊貓

係有error

我想課定等新pool

葉狗勤你戒課你咪順下佢意

骨仔你渣唔渣啲

戒課user(1月)

良心葉狗救人脫苦海

哇唔撚全呀?

哇唔撚係呀?

返埋今日工 跟住黎緊3日都放假

福袋
好大包

想問下金閃閃+梅 用咩禮裝好

差唔多砌完

NOBA

又夠鐘回帶HF MAD

聽住SEKAI NO OWARI中兩隻中國沙凡

都係金閃寶石叔梅2030

又係d老太婆

個人玄學真係要信下先得

呢條友twitter入面全部都係咸野

好正常啊

如果無2030 可以用咩頂頂佢

我乜都唔做都中兩隻中國沙煩啦
荊軻同呂布

宇宙稜鏡

用每TURN 10NP 伊莉雅, 敵人唔係一發可以解決GE時候非常好多

無赤兔?

赤兔唔係故事限咩？

南極輸左比佐賀

抽屎多li

正常

乜都唔做都中到李書文啦

槍

好似未中過

2隻書文都story

但仲輸埋比gridman排全年第三
老實講我會掛南極前過gridman

試一場 南特 輸就唔好賭了

乜撚野榜咁巴閉？

仲係屋企 未去入錢

唉 有得抽秘書狐未

開左波啦

一日唔出村正都唔會有得抽

咁仆街

唔記得左水島努套荒野的壽飛行隊係今日做 ，

好悶

搵野睇囉

打丁

nico投票

用白花油？

最頂3套都係原創番，好安慰

想打丁 但係又唔想打丁 好矛盾

聽日洗唔洗返工?

如果想打丁為什麼需要等

當你思考應唔應該打丁嗰陣，你就唔應該打丁

唔開心就要打丁

唔開心打丁,開心更加要打丁

紅色暴雨，打丁

我見myanimelist同5ch 都係南極no.1

想射波 尋晚無訓好鳩攰

一開心要打丁 不開心要打丁 當中記錄我這麼長大過

番幾點？

我都覺

其實我覺得每個月都射一日係應份

屌千子村正究竟幾時出，定係佢之後都仲有戲份

番早 0800

下年1月1

一係而家就訓，訓夠7-8個鐘，一係就射

打完丁先訓

病病地 不了

又可以抽爆了

抽咩

咁射啦

一陣有幾轉人抽阿榮

有冇人開台抽

lin

係咪又多幾隻bo5 ar wing用

我
無錢抽

中左未

+1想抽但冇錢

風

lin呢

大射爆

射波啦...

開台抽啦

又頭痛又想嘔

我好想笑

射波

Crunchyroll就黎有年度投票
有得同南極鬥的都係得ZLS

射爆了條丁丁

Same，唔知點解尋晚開始就係咁，啱啱食左啲藥先好番少少

噗嗞噗嗞

靈3都射爆

我今日先痛/作嘔嘔唔出
食左止痛藥都訓唔到

有左

夜媽媽食宵夜

脂肪去左對波度

03才好

我唔希望太大 依加個比例岩岩好

唔會 有做運動

冬天仲用tamamo 扇

邊個del左我fd

今年冬天都唔凍

熱到爆

混沌沙煩打邊到好?

咁又係

小刑轉生儀式正式開始

收島風周任友抽30下＝出新POOL

實養生

屌喇星終於過到HELL關

虐畜

feel到千子村正係時候落地

唉 星期5跌咗12 pack
唔鬼課了

百重塔

巧呀

唔記得左抽

加我丫大佬，佢唔識貨，我識

針 癡撚線 落街食野安慰下自己

幾多pack?

kon大佬今日都係新宿バルト9睇HF

又相認Po

掛住幫人計代通知金

幾時請狗

今年我成功出左pool啦

鬼畜語錄可以更新?

各位早晨

要講feel講timing

笑撚左

FBI，我都係唔想加了

珍

我全都要

逼害LLC

幾時出男人俾我守護

星期三

點知出魔伊

男人黎

快啲出八華Lancer
順便沖田pu 想奶腳

我愛loli

好想後入李書文

伊莉亞由神父守護

阿伯都岩,阿福就話姐

應該似係

魔伊-->情人-->ccc-->2.4

呢場好黑
輸球證

點解望得loli多會想嘔

魔伊由上年燈到而家

出ccc又要抽爆

等咗兩年

抽大波妹

/

伊莉亞好啊，羽毛放題

抽爆邊隻先,快樂天?

200石bo5

無限金

why not all?

passionlip

要做強盜廚

真人金閃閃

幾時唔駛抽爆

又廿pack,點跟

魔伊唔駛

咁惡仲乜野

口號黎姐

我都唔中意睇loli既本子

ho rich

係時候月供股票

黑肉本子有d少
不過都係睇d 大爆射多

復刻魔伊+新活動，up5星伊莉雅+千子村正，4星阿曼尼
利申9up

其實CCC可以唔抽 我要BB就夠

爭咩牙
魔伊百重塔

魔伊,百重塔,CCC,18情人全部一齊復刻呀笨

慎入

好似淨係得ccc要抽
我ok

溝埋一碟
同弓職既黑肉bb一齊浸朱古力溫泉

Loli本子完全冇睇既意欲 通常都睇大奶多
Loli喺嚟觀賞守護 唔會帶有性慾 可愛即是正義

CCC個pool隻隻都bo5
d裝又突爆左n左
無野玩無野抽
唔駛復刻了

禾矛

老屎忽大晒牙

洗唔洗咁串

幾正
接受到

我好似講錯野，比人del左fd
連登仔好撚惡

直接俾隻bo5 靈4bb俾我就得，可以唔洗復刻ccc

呢度冇人唔惡
不過你出pool就抵俾人del

其實我都好憎loli
嬲到要啪爆佢 凌辱中出搞大佢個肚

出pool仲特登講比毒撚聽
同係非洲人面前晒卡有乜分別

梳 禾黎
見你出pool咁開心 del咗黎慶祝
master

我陳日貼過啦

唉唉或成最大贏家

收到風有人出POOL

出左pool唔好玩fgo啦

會然力架

熱狗456 曼

CCC會唔會出埋個3隻比人抽

你唔係棄驚咩

情人節所有常駐同story5星女女都會輪洗pick

好型
下星期先再噴消光

睇下月尾復刻咩先啦

kazura肯定唔會

究竟最愛黑肉既十香會唔會突破到強盜既心理關口去抽1001呢?

屌貼模型都食負皮

因為佢冇

砌完想上黎分享喜悅

貼咩都負皮架啦

點解要負皮我

對人不對事
好似係

佢夠膽pick我夠膽抽

仇家多 橙

比人針對
橙

我人畜無害
幾時得罪人

咁癲
Mo chin

你有既

咁你抽硬
比你望下上年點pick法

wadiu全部孖pick

我都係黑肉控啊 但1001係個樣真係唔得

唔明點解寶具個樣同出黎個樣差咁遠

因為你係tg grp曬卡

我覺得好正,係咪因為我食得太雜 ？

Me ok too

你咩都j得落

me ok3

願天下有情人終成姊弟

有個柚木n咁既家姐正呀

重正

人生90年一直一齊

屌咩

痴撚線

櫻bb

今年情人節會新出咩呢

復刻2018+花嫁

大家開始捉到葉狗啲思路

呢個假架 呢個唔係柚木n唔知係邊個大學選美黎 好似係

唔g啦咁,只知佢係女人同真係有個細佬

弟控黎講 佃煮のりお呢個真人先癡線

癡線 照自己畫架？
好想做佢細佬

講錯 佢應該係偽娘控
不過佢應該係漫畫家(有畫h本)真人算靚個批

嚇死，岩岩睇錯野，已為佢係偽娘

佢應該係偽娘控啦
佢Comiket就多數賣偽娘本既
全年齡作先係親姊弟

唔好打咁多丁啦大佬

砌左好幾個鐘模型，有d眼花

陳艷琴

屌你改我字

ddg癡撚左線 用腳擋完角球傳中兩碼 再接實穿人牆罰球

牙電好勁

到依家仲未跌禮
我真係非到仆街

風水輪流轉

不過無所謂,呢件禮又唔會用

今次件禮好過抽個件喎

有咩好得過幾張100寶石翁

我無幾張100寶石翁

抽到有

葉狗快d出擊退活動畀我刷書頁 阿榮同c狐都卡住曬

抽極都只係出主任

多5星係chur d

我都出唔到

唔會

咁都睇到

5會

摩擦力

網絡欺凌

尋晚無睇 發生咩事

我生得樣衰, 所以比依到班4 MK玩

又講大話

珍珠都無咁真
我同王祖藍有d 似樣

比村畫得好正

一間問你貼圖你都係上網搵毒撚圖頂

但袓藍屌到亞男

比左成晚考古巴搶1001都冇搶到

自己一個推到1001無乜癮

Idiot sandwich

做比你
記得cut伏袋banner

助攻